正式宣佈cc台平均智力下降到中度至重度邊緣

如果將來支那滅亡解體，美國將廣東廣西送比香港歸入國土範圍，你會點樣管治呢個有1億人口成為新生大國嘅香港?？

個樓主勁撚癲

成班傻仔比啲文宣搞到病入膏肓 當自己真係宇宙中心

水泥隊入？

個樓主本身話想種族清洗北佬，#79又話唔得
要建立法治社會

當笑話睇一流

咁快諗到咁遠 知唔知自己贏嘅機會有幾多

佢諗埋廣西等於諗埋個孫

膠過左膠

On9 post 波台班撚樣點扮都做唔到呢種水平嘅post

個樓主stone撚咗

#166 回覆

樓主勁撚癲 一有人駁佢或者鬧佢就咁擺粒膠佢執政仲屈過林鄭

痴撚線

個條友好撚癲

其實呢啲要歸類做情色文學。根本係拎嚟打J用嘅

方sir就快變極重度

邊緣（極為輕度）：智商約在70－85之間。通常不會被認定為智力障礙者，但是也因此無法接受支援，日常和學校的實際狀況有時相當辛苦。

輕度：智商約在50－70之間。理論上約8成的智力障礙者被歸於此類。通常本人不會認為自己是智力障礙者，能在周圍環境都不會特別注意到其障礙下的情形過着社會生活，因此接受檢測而認定的障礙者比真實存在的數量要少。大多數是由於生理上的病因造成，但大部分的健康狀態其實都相當不錯。

中度：智商約在35－50之間。

重度：智商約在20－35之間。大部分會伴隨併發症狀出現。

極重度：智商在20以下。大部分會伴隨併發症狀出現。通常是躺臥不起的情形，但是身體的運動機能卻沒有問題，會有過動的行為問題。

有過動的行為問題

你見感情台班連登仔都係咁自作多情

冇咗香港會冚球產架

用槍解決人種問題

呢班人癲能過共產黨但佢地話要教育下一代民主同自由

感情台個班邊緣輕度啦

屌撚到，人地點駁呀

呢句正喎，可以叫某台轉比喻，因為買車論好似都唔夠呢個更到骨

拜登當選佢地支持暗殺拜登添啦

波台咪差唔多不用分那麼細

用大屠殺嚟實現民主自由

波台唐氏姐

智力門檻幾多

cctoy啲ff真心癲 佢地係呃埋自己個種

波台130，CC台差一百啦

呢班友執政真係要上佢地最中意既海牙國際法庭

你是咪拉低左波台個平均數

廣西淨係識暴龍哥

為民主應該要殺晒對民主有意見嘅人
何謂民主? 我就係民主

您 樓主 反哥 滿哥 夢哥 羅哥都180以上喎 邊啲能樣拉低平均值？

我同波亞

「終於推到上海牙國際法庭」

弱智公民

同埋牛歡喜

＃1＃2已like

反波亞？

其實呢個世界有民族自由主義，以考慮自身民族為依歸既民主自由，唔一定下下都要要世界大同，你同黑人，馬嬲，猩猩同等權利㗎。

天跌落黎既地同勞動力係唔會有人嫌多
不過個po真係on99

我驚考廣東話試唔合格被逐出香港。。。

如果誠哥送晒副身家俾我，我應該去包邊個女明星？

開左個差唔多既post，一齊討論下

愉哥 焦哥 細哥

点解？你鬼佬

民主國家需要大量奴隸，blackslavematter

我新愉民 仲色應緊香港

呢三介真係弱智

#206話強制所有人講到純正冇口音粵語
#217話唔識廣東話冇國籍

應該要趕走大量連登仔老豆老母

邊度xiangxia

焦哥係焦焦安博，你叫博哥

唔想透露。

點睇博哥又柒。？

點睇杰哥學博哥sell寬頻?

口音？點為之純正？時間要讀做時「姦」？

好多圍村 真香港人都有鄉音

咪比我睇死佢 條撚樣次次柒咗就會愉愉放低粒膠跟住走人

咁好易答啫，佢地會答你「鄉黑要滅族」

跟皇上(個post樓主)

當年希特拉都有捉錯人啦，我地為民主有殺錯冇放過。

佢冇，使唔使邦巾你冷處理

佢有。

世澤哥都冇

你暴左博哥sell頻寬。。。

牠同你一樣

博狗自己暴的

屌。 我懷疑自己係建興群組

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

FF完支爆唔夠 直接FF滅亡
FF埋國師發功黃天擊殺都得啦屌

寬頻？？

拉。

時事台癲過青山我當年去青山做intern都見啲人講野有文有路

痴撚左線

比cc台掌權既話仲極權過沙特阿拉伯
講野唔岩聽就出黎斬你隻手睇你點打字
反對就拖出去遊街批鬥

cc台執政 邊個投建制同泛民都會秋後算帳 一定要投本土

熱血公民呢？五馬分屍？

議會內唯一本土派cc台班傻西仲反熱

廣西都有一半人口
2000萬人左右係講廣東話

N賓平時都幾得閑
平時搭車就放針
得閑就開分身扮cc 台開傻閪post
再用返N賓ac 屌CC台

巴打呢句好撚應

想起大陸有單新聞，一對夫婦傾計，話“如果”中左六合彩，應該點洗錢法，點知傾到打交報警

癡線佬好難扮

但廣西多靚女

大陸d邪骨妹好多都來自廣西，細細粒皮膚好

係 其實30萬連登會員入面
有29萬9千個都係N賓分身黎
平時佢自己開po 推po 屌自己
好忙

樓主典型溝唔到女嗰啲恐怖毒撚嚟
有人踢爆咗佢

今日晏晝屌完
佢哋話點都要為未來打算下嘅

講到人哋肯為你勞動咁

好似cct 啲人攞住鍵盤指住人個頭？

佢哋咁樣搞法仲勁撚個文革
殺曬冇得殺嘅人就開始殺返身邊人最後全香港得返幾千個

嗰班生番馬騮講廣東話定係講英文關我撚事

好撚癲

我回緊前面條友話要養埋廣西人
佢仲嫌棄人地
好似會有人送塊地連埋上面既居民比佢咁

笑到仆街

呢個屈過極重度

仲好意思笑人毅進

叫老美炸左佢算啦

有咩問題 以前打三國志一開波都唔止咁少地啦
佢算謙虛 淨係要廣東廣西

同波台狗有得比

廣西有唔少人都係用粵語架